美國CAPCOM MH負責人喺Twitter上聲明, MHW係真正既MH

信住1%先
Capcom不可信 十年前已知

留名等互片

任豚不願面對

玩法唔同晒 到時老玩家唔buy 你而家咀炮係正章續作都無用 之後又係出番傳統然後當呢隻外傳

Capcom呢d垃圾公司
今日講聽日推返都正常

玩開mh嘅鬼佬想要XX歐美版點知殺左隻全新game仲要其他平台出黎

冇水戰

即係之前唔係真

有邊隻唔係真正既MH丫

有邊隻唔係真既mh

2G以後無正統,p3以後無獵人

psp之後已經唔係真正mh啦

PS2之後已經唔係真正mh啦

mh之後已經唔係真正mh啦

係mh2

MH其實好大潛力
依家落PS4同XBOX
機能好佐自然可以發展更多新野
用家群又大佐 有咩唔好

真係龍門任你搬, 尋日PSHK FB講句正統就俾人屌話出隻5先好講野
今日GAPCOM講到明係main title又話GAPCOM信1%先放咀炮
即係呢隻個名係MH5既就係正統,你就會玩?
MHX都唔係5呀咁又係咪正統
BIO7都掛住個numbering啦
其實好玩既係咪正統又係咪咁大分別
十鳩幾年都係咁你唔悶我都厭
未出就睇死話偏鬼佬, 又話open world(其實依家新消息係只係取消左zone都係separate maps)
班真獵人

PS4同PC不嬲都有MH嫁WO

真唔真咪又成班人狗沖玩

monster hunter online is true monster hunter game

唔係開放世界

唔抽走隨機護石設定都只會淪為護石獵人

2g psp版已經係最後經典

因為唔洗錢

到底點為之正統MH

任豚又撞車

出喺老任個d掛

出係PS2果D

唔洗錢就玩到果d

如果呢隻遲d移植去NS
任豚會唔會又急轉彎去吹奏

你覺唔覺自己調轉左 一路都係班真獵人話老任個D唔係MH唔好玩

佢覺得講係唔係正統係踩緊隻GAME唔好玩
而且拎正統出黎講既明明係罪大

如果真係咁，係咪即係sony冇獨佔，
只係俾capcom攞嚟試新嘢？

唔出奇，gapcom最無腰骨

邊隻係假

X 係 10, XX 20
唔順number 出

點為之真？點為之假？

所以咪龍門任你搬
人地有名你叫X係Cross

呢隻留名睇中伏

Btw買硬

獵刃

呢句真係呢…
利申PSP 版全部都有買碟

MHW本來就冇獨佔
明明就有埋XB1同PC
得SONY自己賣去亞洲就打哂飛機話自己獨佔

你唔提 我都唔記得
獵刃

掘石礦工就有份

乜有任豚唔承認ps有芒亨咩？

相反索索唔承認老任果幾隻多喎

利申：呢隻mhw應該會買

仲掘石?

坐左幾耐冇玩芒亨

地區性獨佔

bio4 bio revelation

PSP打後都無玩

任狗

點解啲人會忍受到起嗮格嘅mh

點睇mh2去mhp果陣其實畫面仲差咗？psp玩果陣就好好玩，3DS玩就接受唔到？

我咩都唔知
淨係知冇PSP救你隻MHP你個系列一早收皮

垃圾PSP起哂格, 我都唔明點解咁多人吹奏隻驚畫質幾好

IOS版清好多

3DS都係因為MH先大賣咋
所以PSP係間接幫左3DS

mh1 mh2 咁閪難玩
冇psp個翻版 邊有人玩mhp

Mh1 2 先係正統，其他全部係外傳野仔

當年ps2 芒亨家用版，打贏雄火已經當自己打爆機

佢話歐美玩家可以同日本玩家連機
而個地圖又會跟實際時間日夜交替
但日本朝早果陣歐美係夜晚
咁唔知佢用邊到黎定隻 game 既時間

咁server 入面時間唔一定要24小時一日
12小時一日又得8小時一日又得
唔係啲夜行生物或者清晨生物邊有時間同你打

Ps2 mh玩家表示，挖到火龍逆鱗當爆機

利伸第一隻角300小時爆唔到機

難分真與假

你不如話Wii賣成億都係因為MH Tri

Capcom 講野認真便輸鳥

由bio 4 到之後既 bio 聖女獨佔事件就知capcom 既說話有幾可信

btw 三上切左腹未

不得不承認Switch同老任今仗輸得都幾徹底

switch大賣斷曬貨都係因為索索炸
冇索索我地點會有今日

Sony fans boy：「Sony平台出的是正統，其餘全部都係野仔」

MORE 點輸法

得隻辣殺移植xx

點會輸，人地仲有好多死忠㗎

精神上獨佔嘛

睇你點睇
有d鬼佬睇到metriod prime 連gameplay 都無既預告話nintendo win 添

留名睇mhw 賣到幾多隻 , 我會幫手買一隻既

SW上面MHXX玩既係無改動版本 如果你唔講畫質同觀感
你唔玩3DS ?

認同
SWITCH冇左MH
D銷量直線下降啦
D本家作根本冇人買
MH係3DS既銷量一直都多過本家作
係名副其實既救機大作

metriod prime系列係外國就好掂，但係喺日本就唔得

我又唔信switch冇芒亨會死
黎緊冬季既瑪莉奧兄弟會屌打哂ps4 既game
switch將會再度賣斷貨

不如咁講 , 有幾多個真係會拎switch 隻 mh 黎打飛機 ...... 有幾多人買都成問題

不過又咁講 , 有幾多人係為左 switch 版 mh 而買機呢 ?

YES 追溯番MH大熱原因 正正係PSP
要不是PSP帶起MH 你老任執柒左啦

掉番轉

有邊個為MHW而買PS4

去返第一集先有狩獵feel
由操蟲棍開始就跳黎跳去，d龍又成個超級撒雅人咁

所以我第一個唔會買先 , 根本有3ds 版既 , 有幾多人會買 ....

要等我寧願等mhw 啦 , 雖然話就話2018頭 , 分分鐘又延到年中年尾

講句野就打哂飛機

唔好咁講呀 , 如果我無機都有機會為 mhw 出機架 , 呢d 先叫真獵人

除索以外就唔玩既果d 叫索粉 , 唔係獵人

會比空氣判定打中，死左都唔知咩事，
真狩獵模式

氣功水龍

我係話MH爭奪戰呢仗輸,之前供左咁多水比CAPCOM度過難關都比佢反骨,仲唔係輸?
不過我無話成部機輸,唔好曲解我

屌隻game都未出
公佈少少嘢就係到嘈呢樣果樣
等隻game再公佈多D嘢或者出左先再講啦
打機打到咁都唔知爲咩

鐵山靠完全係唔講道理既判定

Capcom 眼中不嬲都係得個錢字 , 從來無反唔反骨

Xb冇人買冇人玩
Pc多外掛好多人又冇錢砌機
所以係ps4獨佔

你睇得呢d post 少 , 通常都係另一派死忠撩起先 , 我都唔明點解打機都要打到狗來狗去 ?

兩部買哂既根本唔會響度嘈 全盛時期任索世嘉都有 , 根本唔存在玩唔到要眼紅呢個問題

水面張力

好似係

手機個隻mh都係mh黎
大家快d玩

有3ds 版 兩隻都會玩
mh 帶出街既重要性係好高

依隻真係會用番個地形 我覺得幾正
XX愈黎愈誇張 以為玩緊god eater

玩到上二千攻防停左LU

mh系列係日本就好掂，但係喺外國就唔得

至少得罪咗原先玩mh的外國fans 之後發展成點就...

所以我都驚緊自己買隻 mhw 玩到幾耐 , 搭車食飯公司偷玩起碼玩少三四個鐘....

psv 會唔會出隻手提版同步 ?

而家2017 年仲玩起格game?
所有玩手機game 既都無資格打機

你班多機黨點會明白佢地打左6年J先有得出既感覺

出街SWITCH
屋企MHW

不過到最後我驚屋企都係SWITCH

落switch 點都好d 啦
psv 個mon.. 縮到出黎盞比人笑返起格

又係PSP之後無再玩?

psp 個moon 清過4k , 更何況 psv , 我地呢d 視力唔正常既人睇唔出架

可能Sony 會出部 PSP3/ PSV2, 之後叫 Gapcom port 落部新機到比索索打飛機專用

psp之後直飛玩XX

以而家psv 既銷量 , 我睇唔到sony 有咩可能出下部手提機

點解要玩XX 偽monhunt
ps4版mhw 先係真正新世代

MHX即係10
XX即係20

當年, 無咁多 IOS AN GAME 玩,
手提機, NDS , PSP .
2G PSP 第二代 , 重有新意.
2G 怪又多. 當年最少玩幾百個鐘.
一班FD 玩 真係好正.
玩到MHX 加強版. 佢老味重出 MHXX .......又唔直接出 5代.
MHXX 外傳加強版完全爆集會都唔想玩.
依家重出 switch 版 試個水溫

switch 版 xx 擺明係 Capcom 想 cap 多轉水啦

痴線 洗唔洗咁癲 我又冇話過咩正統MH咩偽MH

唔係對人
個topic 講咩咪答咩

Bio 7夠話係正統作
是但啦，下集轉晒所有野都得架啦capcom

我由PS2開始玩 個種舊有既感覺完全返曬嚟 總好過MHXX爆技咁打怪 呢種open world without loading screen既MH先係次世代MH應有既表現

同埋MH係時候要向高清化進發㗎喇 都唔明班淨係得一部機嘅人salty啲咩 唔通你重想capcom不思進取淨係開發起格版MH 大佬 家下2017喇 你唔煩厭我都煩厭啦對住隻起格game

不過都係嗰句啦 對住得一部機嗰啲窮撚其實講咩都冇用 因為佢地酸到已經口不對心語無倫次

利申定先 廢事比人屌SONY打手 三部主機有齊

MH 出手提機先正. 唔洗月費.
MHW 可能要月費. WII MH3 當年都要月費.
遲D出 MH 5 先係手提機. 正式版.

又係度亂屈，唔係D人想打起格GAME，
係佢要擺係3DS出，個決定權係CAPCOM度，關玩家撚事

講緊sony果班

有d人係幾部機都齊呀, 不過其中1-2部放置play
咪可以大大聲屌其他2部囉

做咩要講到咁死
今次衰左，再返去搞ns,玩家都未必受喇(畫面呢d野，好難返轉頭)
capcom，你已經冇咩好既品牌架喇

冇個5字唔正宗
冇c字手唔正宗
唔出係Yy到你就係six9！抵制偽mh
....
公我贏字你輸

第1句睇唔明
你睇完mhw 會有翻mh1 mh2既感覺

點解會覺得月費
PS PLUS ?

PS plus 係俾sony而且咁少錢

係咪講緊MH1同MH2段CG片頭? 定係條雄火龍

PS plus 一個價錢包晒啲game online .....

MH1同2有索尼既香味，冇個陣任豚臭

下次可能出係 PSV PSV 係時候逆轉....
MHX 係外傳, 上面都唔洗咁火. ...
我都想回歸番 無 跳 , 蟲棒年代.
新武可以HOLD 住先......
想佢出多D 新怪好過, 唔想同一個模, 轉貼圖. 白免, 青熊,

此地無銀

講咁多你咪又係話唔買

好明顯兩邊都有呢啲人 你望一望啲posts或者上twitter就知 明明出高清化對機迷嚟講係好事 轉open world亦都係大勢所趨 都唔知啲人嘈啲咩

嘈既內容大致上係咁:
SONY機迷: 哈哈哈 我有得玩你地任狗冇得玩
NINTENDO機迷: 呢隻唔係正統作/完全唔似MH

BTW, 我最唔明係點撚解唔出switch版 屌你老母 拎得出街玩同人連機先爽㗎嘛

PC 月費都唔洗，拎月費黎講

冇騎你打埋我果份

蟲棒咪新武

又黎呢句
ff14 Dragon's Dogma mhf
包哂

此咩地無銀
人地日本製作人都出到聲啦

『モンスターハンター』自体も長く続けてきて、どこかで見直す必要があると思い、このタイミングで制作をしました。

これまではナンバリングをつけていましたが、『モンスターハンター』を見直すタイミングとして、コンセプトをタイトル名にもってきました。

気持ち的にはナンバリングなんですが、ワールドはあくまでもサブタイトルなんです。『モンスターハンター』の“ワールド（世界）”です。

當然人地求變, 你唔想變就話人地求變錯既冇計啦

係批評黎架咩

佢要收既話，就係額外收,唔關你係咪pc事

有 KEEP 住買 3DS. 都有玩 食炒價 MH4 $499 都覺得值.
買到 MHX 就無買

老實講，咁同時轉玩法+高清化，我唔覺有好結果

因住比人話你任豚

講左好多次唔係OPEN WORLD
定冇人知OPEN WORLD定義係乜

辻本：ゲームのサイクルとして、拠点があってフィールドに行ってという部分は同じです。フィールドに行けば、エリアが全部つながっているので、ロードなくシームレスに遊んでいただけます。

藤岡：どこまでもつながっているわけでないのですが、いわゆる狩り場の環境は“シームレス”になっていますね。

歐美買你帳就好事但始終係歐美唔係出名，唔買你帳都幾危險

唔出名有唔出名好
當你新game

其實日本電擊遊戲網出左篇關於MHW既訪問
好多人都誤會左以為係OPEN WORLD
但其實只係將狩獵地區無縫接化, 比起以前既狩獵區差唔多大成2.5倍

- 另外怪物既AI強化, 令到怪物更接近生物

- 可以隨時返CAMP更換裝備

- 取消左色球, 但就有新系統 "導蟲" 黎發現怪物既痕跡

再唔轉，過多兩三代就死梗
轉係好事，但落到去家用機/PC就有保留
而家隻ns xx 銷量一定唔荒好得去邊

唔講真係唔記得wii 個陣capcom真係搞過收費ticket 呢壇野

本身都唔會係大賣既野

"令人有驚喜嗰種感覺"
當年: MH嘅出現outplayed曬所有相類似嘅games
今日: 食左咁多年老本嘅capcom終於肯轉玩法變做open world MH, 老獵人玩左咁多集相類似嘅系統 咁樣突然大變 必然會覺我好驚喜 咁當然你都要玩返咁上下多年MH先會有呢種感覺

果陣都同班巴打打到hr百幾
唔知呢到有幾多人玩過

無啦啦塞比任豚黎營造假想敵
就咁trailer黎睇的確係同之前果幾隻既MH好唔同, 但冇話呢種革新係壞事
係索索一見到人話''唔同以前''就屌哂鬼以為人地酸佢地隻MH
但都合理既, 苦等左咁多年係敏感d架喇

所以一係佢4k化模組，但用舊玩法。
一係用返現有1080模組去轉玩法。

而家佢咁全轉法我好懷疑佢搞唔搞得掂

另外隻game而家話 early 2018 出
即係仲有大約半年時間，
但睇佢d 片完成度都唔知有冇10%
你預佢 early 2018宣佈延期好d

正唔正統同好唔好玩係兩回事
但SONY自己就打哂飛機咪抵比人串囉
串緊既根本唔係佢係定唔係正統
而係講緊拎住D虛名黎打飛機

但而家xx ns版立場就好尷尬，下代又唔係出係ns度令到一d原本冇買3ds版既人唔買

PS撚等左咁多年守得雲開 任豚又冇得打飛機笑人冇MH玩唯有話人唔係正統
你估一隻巴掌拍得響咩

2G 金獅子

一早講緊PS4有MH出面有個PO講左幾頁又扮睇唔到啊?

如果講一句蘋果唔係橙都叫批評恥笑既
咁冇野好講啦

個幾隻佢地又唔當係MH

咁之前笑9 d索狗又唔係任豚尊利黎既
我係MH粉但以前就係鐘意笑9 d索狗因為佢地既平台教條冇得玩MH
而家冇得再笑係冇咁開心姐

個樓豬見有隻MH又扮睇唔到
而家出MHW又突個龜頭出黎

然後又被害妄想話人笑佢無MH玩

老實講 MHW 而家得咁少資料，
出到黎如果伏game既話對真獵人會係災難性打擊

唔好呀 我都想玩嫁

打左勁耐先贏到水龍，用毒片手劍慢慢毒死佢，差唔多夠鐘先贏

未玩過一隻game門檻高成咁

我玩左五百個鐘卡左關

酸姐

我估唔會有正宗芒亨fans 睇到佢肯出新野 , 新系統係壞事 , 最怕係極端粉絲拎黎打飛機互相攻擊姐

btw 樓主已經睇左所謂既 open world 同我地理解好似有d 出入 , 希望唔好係炒車既開始 ...

同感
戰神同mhw都話early 2018
但一對比，我覺得戰神已經係做好兼玩得
Mhw就岩岩起步
2018中有得玩已經要還神

PS4 點帶出街玩
連去m記聯機既精髓都無埋
都唔知點解出隻芒亨都可以成地精
你話出喺PSV度就話啫
而家淨係無NS 版擺明想NS 專注手提機Market
都唔明點解出一隻MHW吹到好似連之後幾代都到手咁
一來唔係獨佔二來唔係手提機
Ps4 版賣得好過Wii先算啦，定係想話有MH
為MH 買機既人會多到可以谷到部機過億銷量？

原來話你阿媽唔係男人係酸既
受教

問心講雖然有d 期待 , 但係真係唔知而家所謂既open world 同無手提版support 下究竟會係咩情況

佢唔係話左唔係open world咩

唔係open world 係每個地圖冇區域之分 比原本大2.5倍左右

唔quote夠一萬次連登仔都係盲既

你可以想像下今集Zelda 如果淨係WiiU 先有會點

呢句真

所以我都想佢出響psv , 雙羸 , 拎到出街又救到佢

呢個要置頂啦
我都誤會左

所以我話希望唔係炒車既開始囉

家庭客會減少，變左會買得一隻掛

等下代psv好嗎？
同時出係ps4同psv 係冇好結果
機戰果啲畫質

大2.5倍
即係以前搵隻怪用30秒
而家要用你分幾鐘
AI強化聽住先

呢個正 , 裝備係針對隊友 , 唔係針對條龍

臨完場拎支散彈輕弩出黎

唔係帶高耳拎散彈弩救全家咩

營地跑上雪山8區 跑完已經5分針

明明人地Twitter係比鬼佬問點解冇歐美版XX
好多鬼佬都等緊隻XX你就無啦啦佢就講你地冇得玩XX
你覺得佢地係任豬既我冇野補充

時間撚表示 : 出黎果區唔就腳已經要re

變左個區無縫 咪一齊係營地出發 應該

啱就買埋 雙修 覺得未係好吸引咪玩住是但一邊先

只講對自己主機有利既消息是常識吧

坐飛船 跳降傘落區
第1時間飛去秘境先啦

We're 100% focused on World for western audiences.

製作人自己講架喎

高清化都無好結果證明玩家守舊固執

Xbox 明明都有,但冇人理佢咁

以往芒亨系統咁成熟

突然轉一個全新系統
好難唔會覺得係伏

BTW我幾期待個立體機動裝置

其實唔關話係咪速殺事
打親MH既都係為求打怪而唔係行地圖睇風景
如果有分1分鐘搵20分鐘殺既話, 同10分鐘搵10分鐘殺既話, 我會選擇前者
但而家就咁以現有情報黎睇佢好似係後者, 鐘意MH既都係鐘意佢打怪既過程,
如果佢加重左打怪以外既元素既話, 對原有MH粉係咪一件好事我唔知喇
(當然唔排除有人鐘意跑地圖又或者佢將攀山涉水呢個過程整得好好玩, 咁呢個要等佢下次實機play表現

Attack on Monster

agger 等如bio 4 咁 , 鍾意咪讚 , 唔鍾意咪彈

歷史自有公論

PSHK個ADMIN打飛機玩精神獨佔又點計

個到勁多主機教徒 係到打晒J話SWITCH任豚無聲出乜乜乜乜

任豚可能會有PS4可能會有PC可能會有XB1
但索教徒就應該冇其實喇
唔係點會打足6年飛機先射得出

睇個到反應 真係以為個個谷左好耐 好撚想打MH 但係俾人綁住手無得玩咁
班友係咪買左PS4 玩老任會內疚

因為任地獄係惡意收購囉 , 買左ps 又買老任機咪助紂為虐囉 , 你唔係唔企響正義果邊呀 ?

MHP2最好玩

Crapcom愈出愈差

轉一轉玩法唔好咩？
同一條formula 玩足十年都未悶班死忠真係好勁
MHXX 個demo 我玩咗場冰牙已經覺得悶到不得之了
再加埋啲19畫面真係不了
宜家肯革新下班友又話唔要
媽好亂啊

Mh 老手
Ps2 pap mh 全部有玩 mh online 都玩過下

老任拎左之後完全冇玩

畫面又樣衰 根本趕客

老實講如果任地獄係惡意收購
咁今次傳果單重金買5而且any platform BUT SWITCH又叫D咩
彰顯公義?

啱啊
MHXX 話6大新要素我hype 咗成日
睇完mh direct 失望到仆街

哇老手啊

你上面有邊隻靚過老任？

ps2 去psp 接受到 , psp 去 3ds 接受唔到 , 好難捉摸呀

唔錯喎, 開始識一齊出po

索尼做正義的事

MHFZ落左HD貼圖都OK既
但內籠咪又係2DOS

究竟邊個話唔要

俾幾個例子黎望下

硬係覺得啲人鍾意嘈多過鍾意玩, 如果真係mh fans理得佢出咩機都照買

冇人話唔要改喎
笑你班友劣足6年先識射就有

次次叫親佢俾例子就會笠水

而且支持改變唔代表任何改變都必定會支持
如果mh試下轉做踢波
你千萬唔好反對
我實屌你守舊

依家隻mhw吹到新玩法 岩唔岩玩都未知 跟住就係度踩依家d玩法悶 跟車跟到咁貼

你睇到邊D 人狗來狗去就知道咩人鍾意嘈囉

慢慢你就慣 , 梗有D人有被迫害症

屌你
人地革新你就受啦
革新成舊屎都要話好啊
哦
你話唔好
你守舊

其實就而家所見到既資料黎講 , 我又真係只有期待 , 無踩佢喎 , 極其量係驚無手提版既support 唔知會點姐

好似講左PS4唔可以同XBOX 同PC連

要不是老玩家支持

失衡集集一樣？
你玩mhf咪係囉

呢幾隻冇plus都玩到？

張圖條友係咪以為自己係成個market既全部

mhf一定得

集集都要重新適應架喇 我又唔係好明佢嬲乜

我自己個psv分身 都冇入過psn+

MH系列出親PS家用平台都會衰 不過2018年仲係咪咁真係未知之數

開名啦
想問下佢有幾骨灰級

下下集集都洗牌架喎
3有水戰
4有蟲棍
Xx有狩技

唔係話緊你啦 係個d開口就話悶個d

仲有早期d火龍可以無腦屈閃

你唔好咁大聲呀 , 好多索索以為出親都大賣架 , 尤其是mhp 果幾隻

mhp 好賣 = 家用mh 好賣

求其啦煩

呢個真

Ps2個3隻，香港有幾多人玩過

琴日我開post啲任豚話3DS同Switch 唔洗靠mh都大賣架

再補充少少新既系統,
回復藥變到可以一路行一路飲, 飲完唔會再ON鳩鳩擺POSE等怪撞,
飲水既途中可以CANCEL行動, 冇左利用地區分割黎避離,
但相對食藥既風險大幅降低

冇左mh我地好驚
講錯野
對唔住啊大佬

你望下username 好似同一個人黎 你明唔明？

唔做好Research就山草藥亂咁噏真係會出事
[url][/url]

屌你
銷量睇數據架咩

即係個格局似DS呢類歐美式RPG了
不過最驚到時打大怪係QTE遊戲多過乜

mhxx條數真係

銷量係睇感情㗎

慘，又多個理由比人話唔係MH

又係藍新杰條on9

得任豚先會拎數據打飛機

係喎
sony最近係咪話ps4賣得好好

俾番個po佢睇啦

大人玩既遊戲先叫做銷量

for歐美 咁日本佬會唔會屌佢地 仲有正統唔出ns即係俾sony買咗唔俾上任天堂

屌左聲, 即刻變左博血

姑且睇下佢點平衡啦

MH入面D動作硬直係精華黎

所以一直都係話佢變到好歐美式
但D人出完精龜頭敏感就以為D人踩緊佢

真獵人：越黎越易玩，不了

DS同NIOH其實令鬼佬識得欣賞呢D動作硬直帶黎既難度
而家MH唔係主動放棄下話

講真，MH系列好重要一點永遠係行為的timing
如果下下有得cancel又無penalty的話根本變到好易玩
有得換裝備個人覺得又係on9

MH果d動作係標誌嚟，點可以冇....

點解唔係準備好哂先入場
而係入場換裝 寫實都唔會咁做啦下話

好似玩Gundam Vs咁cancel硬直...

人地革新下又話冇左標誌

見D幫手唔對路，番營拎散彈裝報復社會又得，
著裸裝係咁放炸彈又得

支重弩會唔會新得滯
係咪嫌勇氣mode重弩連射唔夠爽

玩埋d外傳就咪撚插嘴啦

老實講
用lance撞到d四圍了嘅人，真係想換
而且今mhw有得中途加入，真係唔知入d咩人入黎:

咁自動裝填囉屌

中途加入送三貓

我覺得比你帶多一套裝換已經係極限，當係新派FPS最多拎兩把武器咁
如果成車13種武器都有得換就食屎啦

打打下有豬隊友亂入->屌走先換換裝

我心諗

總之革新一定好

D老屎忽接受唔到現實
Mh一定會係咁變架啦，唔岩d老屎忽玩架啦

其實不如話討鬼傳係革新啦

小心比人話你任豚酸人地d革新

代代出新野我都屌架啦

盲目追崇咪你呢類on9

GE血技表示 唔係就隕石彈

鬼手真係好撚革新

你改都要改得合理至得架
我覺得MHW有度好係玩地形玩得比而家更加盡
雖然我對戰鬥系統仍然表示憂慮

革新到要鬼鬼鼠鼠伏條龍驚佢咬你

你老味獵人驚條龍

我覺得其實會唔會有冷卻時間咁 （cd）或者只係慢慢回咁

如果係有技可以好似GE咁隱密下攻擊力加幾倍用黎直接爆部位
我會buy

似係呢d套路

獵人就唔會驚獵物？fuck logic

驚乜春

玩item CD……
CD緊時要隱藏身形等CD 完先再出黎斬兩刀?

人黎架 食個火球會死架

咁應該一貓就game over

即係你伏佢就可以避免佢向你噴火球
唔駛死劈爛劈

定係有D咩原因要咁驚條龍見到你

點解講到新一定好過舊咁？

咁點算會有個詞語叫 新不如舊？

講真實既話咩龍識噴火

新不如舊係d老屎忽酸先會講架姐

貓咗角色就會消失

同菲律賓差佬要縮埋一二邊唔攻上巴士一樣

其實設定黎睇，做獵人真係好少驚死，黑龍紅龍背景設定死好多獵人，但依然好多獵人去送死，搞到公會要搞情報管制

屌
我打超特好撚驚死，人黎架

做營地獵人伏鳩D超特二名先

個隱藏衫confirm左係CD item黎但咩用途就唔知, FF下d用途:
1. 隱藏第一刀當眠斬3倍攻咁
2. 緊急走佬唔比隻怪見到你可以食藥/走佬

你比人龍車一下唔死都斷幾條肋骨加內傷啦
咁現實都無龍日山

而家要革新
唔好拎老屎忽歷史黎撻呢D革新獵人

人黎架
人地有槍射鳩我咪死?

咁做乜撚野獵人

鳩估中咗

即係隱藏就唔可以係戰術一部份
要衝到死為止先叫獵人

用隱匿還用隱匿，唔代表係驚死，你係比人屌你話獵人驚而匿，而唔係用戰術而匿

你話唔伏佢就中火球喎

咁係咪伏佢就唔駛避免食火球？
伏佢就唔駛死

你話獵人都係人，會死架喎
咁仲乜仲打隻野

救命 仲要繼續真人化

原來驚同伏都未識分既文盲黎

真人化的話煌黑一騎個獵人應該變左肉片

你落熔岩島果下都死撚左啦擬人

佢唔明

比紅龍監生溶左

岩牙ching

快D出多幾個po屌撚柒呢度D老屎忽

咁當初MH3果時應該少左一半遊戲玩家

咁高跳落黎唔死？

又要真實又唔比人真實

一隻hardcore野講真實都唔得, 你地贏左

psp 之後就唔用啦 人類既能力勁太多

回歸原點！

人黎架

冇話唔得

不過你D point on9俾人駁到一棟都冇姐

Q: 能談一點遊戲發佈的細節嗎：
A: MH第一次登陸PS4，可以做很多以前做不到的事，比如現在我們可以預載很開放的地圖，而之前的幾部作品是小塊區域，穿行其間需要讀盤，現在完全沒有讀盤畫面，而是無縫地在區域中自由穿行，這就是我們根據可用機能做的事；機能的強大使我們能獲得一個栩栩如生世界的良好感覺，因為怪物們都有很聰明的AI，也都有它們自己的慾望和互動，作為一個獵人跳進這個世界，會感覺這個世界在你身邊運轉，可以利用怪物之間的互動和敵對機制來幫助狩獵。

Q: 說到利用環境什麼的，我注意到有一組潛行鏡頭，這可是從未在MH中出現過的，這是在遊戲進行中全程都能做的事嗎？我們可不可以在狩獵怪物之前到處潛行？
A: 我們有某種類似mentals?(大概就是像狙擊手批的雜草偽裝的那個東西吧)的新的服裝道具，能讓你多少進入潛行模式，因為有冷卻機制所以你不能時時刻刻都穿著它，你有機會躲過怪物，反過來也有把怪物向你引誘過來的東西，所以這一回你的狩獵策略可以有不同的選項

Q: 對於MH來說，多人遊戲太重要了，這一次你們怎麼實現多人遊戲呢？
A: 當然MH一直都有4人連線的系統，你可以和朋友組隊進入集*會*所，選擇任務一起出獵，而現在我們第一次有了即時加入的(drop-in)多人遊戲機制，所以如果你在一個任務中面對怪物遇到麻煩，可以放一隻穿雲箭，告訴夥伴們加入任務幫助你

Q: 我在宣傳片中看到這一點了，但是，這麼說的話，我們還有集*會*所嗎？我很喜歡提前和朋友們組隊，開始，然後直接進入任務
A: 當然有集*會*所

Q: 說到多人遊戲，我聽說，第一次玩家可以真正加入服務器(而不是p2p連線模式?)，能說說這一點嗎？
A: 是的，這是所謂「世界」這個概念的一部分，第一次日本和西方服務器合併在一起，所以世界各地的玩家可以在一起連線，不止這樣，我們還打算第一次同步發行怪物獵人遊戲，過去日本版和西方版之間至少有幾個月的間隔，這次會同時或同期發佈，你們可以盡快地一起玩

Q: 關於戰鬥系統有什麼調整是你們特別想在MHW中實現而以前從未做過的呢？
A: 首先，老玩家放心，系列出現過的14種武器全部都有，我們知道狩獵動作成分是這個系列的遊戲核心，我們不會去除任何東西，遊戲打造的基礎和你們熟悉的前幾作一樣；還有叫做"投石器(slinger)"的新道具，可以在視頻中看到，它能讓你鉤住環境的某系部分，向其移動，也可以從地上撿起石頭，放入投石器射

Q: 關於戰鬥系統有什麼調整是你們特別想在MHW中實現而以前從未做過的呢？
A: 首先，老玩家放心，系列出現過的14種武器全部都有，我們知道狩獵動作成分是這個系列的遊戲核心，我們不會去除任何東西，遊戲打造的基礎和你們熟悉的前幾作一樣；還有叫做"投石器(slinger)"的新道具，可以在視頻中看到，它能讓你鉤住環境的某系部分，向其移動，也可以從地上撿起石頭，放入投石器射擊，構成某種破壞策略成分，所以是有一些以前沒有的遊戲性元素

Q: 太棒了，最後還要為烤肉架喝彩
A: 是啊，無烤肉，不獵人！

似樣喎

睇埋20號點先再COMMENT

其實主機唔係貴
況且重點係為左遊戲去買主機而唔係買左主機再去考慮遊戲
本身有係3DS玩緊XX
知會係switch岀高清版同埋對其他遊戲有興趣就買埋NS
而除左閃軌三仲會岀埋MH所以打算遲啲買PS4
真係鐘意打機既話主機真係咁重要？
對我黎講最重要都係遊戲本身

其實大家都係，只係某啲人見人講句無咩MH味就起晒槓以為人地好似佢地以前咁樣眼紅人地有新game玩

Psp 玩家接受唔到芒亨出響3ds，咁洗唔洗拎去人道毀滅

咁你要問打機打到狗來狗去果班究竟係打機，定打擊其他品牌既遊戲機喇

正呀
Psp 之後呢隻會玩返

乜撚野mh第1次登錄ps4
mhfz死嫁

之前就分任派 索派
岀左又分寫實派 老屎忽派
不過反應咁熱烈係好事
都係過句 好驚延期

冇人識你喎邊撚度芒?

某個品牌聽講買完就要歸邊唔可以玩其他機，如果唔係會比人清算

係 如果覺得吸引 又負擔得起咪雙修甚至N修

十誡：除我以外不可有別的神（主機）

MHFZ Rip.....

所謂正統MH=不收月費不課金(好似係)
所以MHF不是正統作品被人無視

屌，買 ps4 定switch 好？

真心唔明點解個個講到mh係神級救機大作咁
明明3DS賣左6000幾萬部 MH每集銷量先係接近400萬
大佬10%都冇喎 就當呢400萬個MH玩家都冇PSV
PSV先賣果千幾萬部,多果400萬真係可以翻身??

玩住Switch等PS4，半年買兩部機唔難吧

雙修 / 多修會俾忠誠極端粉絲視為不忠是常識吧

買哂2部 先NS後PS4

其實不嬲 portable 版 都係外傳作品 只係外傳賣得好過家用作 比人個觀念變左portable 版先係正傳

妹仔大過主人婆

唔難就唔會咁多宗教沖突啦

Why no both

睇你自己覺得邊一部吸引你
同之後出啲GAME 果啲你會買多啲

BTW 雙修啦

其實家用版次次都瀨野

你話x係外傳 我ok
但mhp mh3g mh4

依個世代買晒PS4同Switch再加部PC應該乜game都玩晒

前提係半年出到MHW?

其實咁睇啲流出幾吸引
switch 隻派帽瑪莉奧都唔錯

半年以上買兩部更無難度吧

――開発期間は、どのくらいかかっているのでしょうか？

辻本：構想も含めると4年近くかかっています。
4年前已經想做返好人
任地獄唔比人走

惡意收購，罪証確鑿

手機驚 抽少次活動
已經夠買1部啦

畫面同玩法有新意，只係希望個系統唔好太偏離

我覺得隻MARIO應該要有得控LUIGI

MH4起初公佈嘅概念片同情報早就提過無縫地圖，但可能3ds太廢所以實現唔到。
起初段片比轟龍狂追爬牆係真係好吸引嘅

btw,諗左4年同老任唔比佢走有咩關連

如果只買一部一定係ps4

索索又有得J

冇呀配合返反任黨思路姐

巴打我講緊mhw

你又知人地想玩咩類型既驚？

而家黎講PS4一定多驚過NS喎

佢問我答
就係咁簡單

咁而家呢個moment 買，正路都係ps4既

呢邊野又講到好似好吸引咁
好難捉摸既雄火龍

好心果2千零蚊就咪撚揀樓咁揀啦
當年PS3 4千開賣都大把人落搭
仲未計果陣4千蚊好洗過而家幾多
你樓下間茶記都隨時加左個DOUBLE啦

PS喎
賣成皮野都要買啦
老任實有破解

救廠大作 capcom呀

你俾數據呃左囉

Psv呢d垃圾
連sony自己都放棄佢
都唔知吹奏黎做乜

好多真心睇數據判斷事情
發神經

咪係

係咪正統一向睇有無三太子份

正如sonic都係睇有無中裕司做，mario係咪宮本茂 做一樣

三太子有無係e3 sony show 出現？

冇

咩呀咪話左辻杠主理MHW囉

可能純掛名 俾龍教班人搞

好似psu咁，係有中裕司，但純粹掛名，完全唔理

當蠻顎龍發怒時還會伸出背翼，原來，牠是有翼的。

另外在吃回復藥方面，今作終於不會做出「大力士」姿勢，反而可以在吃藥時一邊緩慢步行，這一小改變可說有著極大的影響。

Dark Souls

串尻kso2

屌 記錯 仁王先係

PSV跟本係最合適，飯後，搭車,麥記屠龍團，返到屋企又可wifi抱大腿跟團，又可用party chat, 手提機續航力高過NS，靈活性高，
PS4或電腦console令人低購買意慾

dark soul係本身咁整

而家係串kso2就真

堆怪嚴重過動，玩家唔點技能食藥就要睇住個角色做動作

psv mhf

psv d垃圾機救黎把撚

PSV如果玩高性能game其實都係三個幾鐘貨仔

ps同老任既三個鐘係唔同架

PSV打無雙七會Lag機...

就係唔明點解要踩老任顯得PS機種好D 仲要成日講錯既野出黎

老任三個鍾，屌，呃錢

sony三個鍾，部機係咁啦

守門員會話係遊戲公司問題

除左艦娘psv同機戰z3 係遊戲公司問題

psv宜家黎講真係好垃圾

psv 4-6個鐘 2210Amh
switch 2.5至6.5個鐘 4310mAh

但未計你玩連線

capcom 要Sony 俾佢係PS4度出MH 新作，證明capcom 真係好唔掂了

當年手提機性能勁

但問題係開發

任天堂係gba開始都係行緊俾遊戲公司易整game條路，係wiiu

呢部垃圾連game都要靠痴佢兩個大佬ps3,ps4
先有野玩，仲要隻game就佢部垃圾降grade累撚埋佢大佬果邊
係班索尼狗先吹得落
早死早超生，專心家用機市場好過

空有性能既手提機

我自己有psv 都唔想買psv既act game

辻本同藤岡都有份
走唔甩架喇

聽住先啦

係怕psu事件會係mh度出現

（成隻變韓game，維護維不停，bug一堆

時代唔同啦 講緊依家手機大把野玩
唔似以前想係街打機一定要買手提機
大家係街既依賴性都係手機度

老任自己都一早知依樣野
由wii u開始就想出部家用機同手提機既合體
唔會局限自己部機係單一平台
亦清楚未來市場會係家用機主導

老任同時睇到未來唔係個個可以用電視打機

你睇appgame搶客搶得咁勁就知咩事

手機game太垃圾, 不了

而家個年代 一部手機出街都夠哂玩啦

你睇下 傳說對決 呢類明炒LOL都咁受歡迎
上至大叔下至學生哥都玩

有幾多重會坐定定係屋企對住部電視/電腦mon打機

基本上而家家用機市場同手提機市場比電話Apps侵蝕得好緊要

呢樣真。。只愛手提機

醉愛手提

但psv真係不了

問題係capcom無理由知道家用版芒亨瀨野機會非常高，仲會踩隻腳落去博

我只可以祝福ps4今次做返出好戲，響無得拎出街玩既情況下創造到家用版芒亨既佳績

利申：其實唔睇好

高解像度で魅せます！『モンスターハンターダブルクロス Nintendo Switch Ver.』カプコンTV！#65

已經冇人理

問題佢仲有冇下一個世代

MHW 分分鐘蝕錢

真係好難講
如果SONY真係倒哂D錢比CAPCOM既話
最在意果句傳聞都係any platform BUT SWITCH

你定啦 依家d game都係半製成品出左先再慢慢同你DLC
買得好咪整好D DLC囉

自

諗一諗
monster hunter 'double cross"
double cross個意思原來就係咁解

條咩戀惡龍唔撚係封面怪掛
柒撚到

pish

諗起可以係部75吋電視Online 打老山龍 再開雙刀亂舞狂斬就正

申：剩係玩過PSP MHP2G

得左好耐 咁正點解一直唔玩

講到好似MHW會有老山龍咁
有既話真係好似打巨人咁

Switch版MHXX咪可以用電視打老山龍

MHW都唔唔知有冇老山龍

任天堂既MH唔係正統

哩隻野真係好撚柒 希望佢只係狗龍果個級數

ps都一直有得玩嫁啦 講到咁正又唔一早玩

又講哩d..

笑死

MHW發表時鬼佬們的反應

冇人有興趣知鬼佬啲反應啊

平時睇開格劍片咩? 可唔可以搵D鬼妹的反應?

女性獵人比起乜乜寶玉乜乜逆鱗更稀有

要上myav中和下, 上面條片隔住個 MON 都有陣腥味

應該係啦 比紅火龍屌打

話時話MHW有冇得帶貓？

有冇貓都未知

但係歷史證明左PSV 冇MH已經係半死

好鍾意睇呢啲即時嘅反應，仲記得當年FF13跨平台嗰陣，直情有鬼佬叫「FUCK PS3」

sony自己都唔撐vita
成日出埋哂d avg
以前psp都多元化過佢

全港獨家！《Monster Hunter World》製作人專訪

以往在家用平台的武器依然健在，而且我們還會更新模組，加入新動作、以及新狩技供玩家選擇，令每位獵人更具個性。

個訪問竟然冇最重要嘅主機大戰同埋尷尬到死嘅發表時間問題，雖然問左都唔會答

你老味又狩技

即係MHW=MHXXX

好似話console得30fps, 但唔知pc版遲幾耐出，同埋會唔會賤到鎖區運行
希望佢做得好好睇睇la, 衰左mon hun好可能會沒落

狩技
拎住寫實黎打飛機嘅可以收收皮先

原來無跨平台連機

Ps4 30fps都合理， ps4 pro唔撚係冇60fps呀

兩邊炒晒車

一睇就知mhw 係mhx既前傳啦
人地mhw4年前已經諗緊
你地識唔識字母表嫁

mhf-g果陣vita ps3 pc好似可以連

mhf係 xbox ps pc同一個ser 日版
台係pc ps

之前笑鳩XX狩技班索索會點
我記得仲有個寫實撚

人黎架, 中火球會死架

寫實狩技潛行獵人

BTW
睇越多訪談
發現其實唔係想像中同以前差別咁大
唔怪之得話自己係正統啦
D革新撚點睇

鞭鞭有力

條寫實撚縮撚咗返去佢老母個椰菜閪入面

推番上黎先

你吔屎啦柒頭

狩技喎
真實喎

咁撚柒仲要衝番出黎, 勇氣可嘉

潛行慢慢玩獵人呢

真實生態圈呢樣你又點講?

扯到行一行, 點知射唔出

PS4上既狩技:真係人黎架 好撚真實啊
3DS上既狩技:誇張到呢

慢慢拎

即係點，解到未

真條撚咩
龍黎架
係果個世界既真實咋
唔係呢個世界既真實啊
你講人就搵我地世界既真實黎屌
講龍就對住個架空世界打哂飛機講好撚真實
人黎架
點出狩技啊

3ds d 狩技係低b 無技術 超人打怪獸

咁你解到未呀，好辛苦呀

用PS4既狩技先係人生贏家

我對住你條柒頭都笑得好撚辛苦

你盲架
唔敢應
話你搬龍門啊

禁入去起底, 條友嗰種毒真係非一般

佢咁撚智障邊睇得明

可能喺佢既世界D龍飛黎飛去好真實呢

出招狩技黎望下有幾真實

我點樣搬龍門呢，去沙漠火山區要飲熱飲冷飲，咁獵人做咩要飲
人地個架空世界都係base on我地既世界去搞架啦

姐係mhw無潛行？

真實生態圈條龍會噴火

應該有潛行狩技

咁真實定唔真實姐
好柒啊大佬

咁你答我幻想世界既人係咪全部無敵唔會死人先

係BASE ON
但一定唔係全搬
咁標準係咩啊
依家係你用你既喜惡黎講真實
你唔鍾意既就話唔夠真實
鍾意既就話呢隻係GAME
由始至終你都唔係討論緊真定唔真
而係講緊你想要既真係點

trailer咪有囉

點呀，邊個講緊幻想野唔可以真實呀依家，你定架？

又話講真實, 而家又話幻想

兜完未姐

精神分裂

唔係
不過呢
人黎架 食火球會死架

一時又要跟番真實會死

一時又話幻想世界

彈出彈入你出呀?

我係咁認為呀，跟住呢???

跟住咪睇你係度兜囉柒頭

佢可能以為侏羅紀公園真係用恐龍來拍

好搞唔搞搞著條田個死癲佬
你改名吧啦

你話要真
人食火球會死
應該好撚驚龍
好啦
咁比你真囉
到人地話要真
D龍邊有咁多火球放
你又話幻想唔得咩
咁我幻想個人唔驚龍得唔得啊
唔得
要講真實

事實擺在眼前

有D on9係要搵野拗

兜乜尻，係你覺得幻想世界既野同現實物理100%唔同
即係幻想入面既人唔洗食野，唔洗訓覺

唔得好柒
之前仲有個話而家d mh飛黎飛去唔好玩

一黎用fucking logic黎大鳩我

點知原來on9黎

我只記得有個咩骨灰級獵人話大改到唔好玩

GAME就一定唔真實
盡量真實而令遊戲體驗變好
但條界線邊撚個定啊
依家你咪就係想你定囉
人地覺得隻人咁撚多武器洗撚驚龍
你就話人黎架食火球會死架
你係隻GAME度都唔一定下下火球都即死啦
你又唔屌

佢講緊個獵人驚，即係遊戲世界既setting，唔係in-game setting
明未

已經兜撚左出去遊戲界

可唔可以翻譯下

但依家可能玩埋XX就冇mon hunt wor

世界觀同玩既分別呀

Underwater combat and Prowler Mode are not in the game. When asked about Hunter Arts, Capcom responded, “Brand new title. Brand new gameplay systems in place!”

點解同外國網咁大分別既

咁而家switch係咪淨係得mon hun xx
新系列有冇話幾時出

大家都咁開心
打和啦!

MHW 100% FOR鬼佬 (製作人自己講)
MHXX唔會出歐美版 (同樣又係製作人自己講)

雙線行駛機會較高

有冇要睇W既成敗
而且始終手提機市場
以CAPCOM呢D幾姓家奴

查實係未見新主機
想食兩家茶禮
老任十年唔上一次E3 今次仲大巴大巴車埋去
係未想老任又出錢等GAPCOM追番隻MH

其實而家mh有幾多條分支

至期待嘅畫面

老老實實，佢打唔入歐美市場，下下得亞洲遲早玩完

點解世界觀一定要人好驚龍先
頭先咪講左你用自己界線去逼人地要話人應該好驚龍做乜撚
我覺得佢著齊野唔撚驚唔得咩
真定唔真
幾多%真先叫真啊

CASHCOW 唔會棄嘅
再者一般廠隻COW係MOBILE GAME
MONHUN出過咁多隻都爆死 仲比間韓仔抄足贏幾條街

子供向，課金向，老鬼向

而家開多條鬼佬向

MHW
MHP/4/XX
MHS
MHF
MHO

手機版一隻MHXR一隻轉珠
應該仲有漏

Mhw行鬼佬向？

我估個驚係來自於真實度嘅考量 因為對獵人嚟講應該係每次嘅狩獵都有真正嘅生命危險

係佢地既世界係有貓車

強烈感覺佢係拎恐龍危機D廢案嚟做呢隻GAME

係
至小制作人係咁認為

（但暫時睇佢q&a我就feel唔到喇 ）

因為同佢地公佈嘅開發時間考慮 3/4年前 啱啱公佈侏羅記會再出電影版

我幾時有話全部人都一定好驚條龍先，
佢講套ghillie suit嘛，驚乜春，照佢咁講套suit出黎做乜？

頭先咪講左你用自己界線去逼人地要話人應該好驚龍做乜撚
佢何嘗唔係定左所有人都唔驚? 逼乜尻?

唔該我要mho d大波妹

我自己最中意mh個生態系統，見佢龍與龍之間有戰鬥好似幾好j咁。

歷代MONSTER HUNTER故事入面有邊撚個係會驚條龍呀?

又係你話人黎食火球會死

又話真實

而家又兜撚到去GAME系統

柒到幾板都仲係度兜我真係第一次見

一開始係你撩人嘈先架喎
不過佢係唔岩既
明知你驚仲恰你做乜鳩
一定要佢道歉

咁快踢爆班老翻iso玩家做乜

你話我兜咪兜囉，慢慢
你慢慢玩無雙獵人

咁撚淆就過去隔黎玩metal gear啦 夠真實未

佢條片俾人感覺係用MetalGear個engine寫mh
特別係機槍果個位

唔撚驚等於無雙
合格就即係一百分
有錢食飯就係同李嘉誠一樣咁富有

最弊上面已經有人當芒亨係MetalGear咁玩

機槍真係好唔夾
不過係幾現代幾真實

佢用fox引擎我就勁有信心呀

可惜唔會囉，仆街fyk用個引擎出拍青哥就會

唔講仲以為芒亨轉形做恐怖GAME

得喇高手，你衝啦，我係鍾意打戰術既

POST篇專訪都推咁快

耐唔耐就會有人衝出黎柒幫手推PO

唔好嘈啦
呢隻game係冇唔玩既理由

你以前玩MH有咩戰術
最有戰術咪幾個人圍鳩條龍
陷阱爆彈閃光一堆上
咁撚樣仲無雙啦

冇話過唔玩

推post有錢收

究竟芒亨有咩戰術要伏鳩條龍而又唔駛衝

繼續跟車 廢事比人當乜飯物飯

指教下有咩戰術得唔得

營地獵人, 又名寄生獵人

今集又ghillie suit又場景破壞，咁都叫無戰術???

手足
圍鳩佢
我殿後

新狩技

你叫果班話xx 出狩技似爆seed 既情何以堪

btw 人黎架 , 點解唔可以爆seed 先

基魔表示

其實以前已經有煙霧彈呢樣野令到條龍見唔到你

見佢講乜撚潛行戰術真係唔知佢玩過芒亨未

係營地企洗鬼道具

老任班死忠
Game都未出就呢樣果樣唔好
正常人都好期待，係佢地咁驚出得好玩
冇人買佢部垃圾機

原來我怪錯人

唔怪得要閃閃縮縮 戰術大師

明明以前每代老任mh都俾人睇死唔好玩唔賣得
而家一個180老屈番轉頭

定番呢個戰術我都聽過

閃光彈戰術我又聽過

眠爆戰術我都聽過

我就係未聽過潛行戰術

即係有多個方式打龍又唔得？集集食完全一樣既野唔會悶？

周圍跑挖石捉蟲都怕俾龍發現嫁

下? 你個方式諗住打條龍架咩?

人黎架喎, 中火球會死架喎

你講既

走走避避引落陷阱都得掛？

呢排好多傻仔唔小心買左機
先發現最j得果隻game人地都有得j
出黎護主插人地啲mh

之前無人話唔期待 , 問題係而家d 資料下下打哂臉 ....

索索話 xx 狩技似爆seed , 而家 mhw 有更加狩技你又點睇呢

我係黎食花生的

係得索索先得一部機架姐

跟本兩邊都鍾意有水即抽

講得mh最好J就知谷左幾耐

有返咁上下機齡 , 知道數字上既真相 , 就知道其實 mh 既銷量其實無咩好J , 尤其是家用版 , 當然可能你未經歷過 mh 1 2 既年代

加上其實呢度出緊聲既 , 都本住期待既心情等呢隻game , 因為獵人本身就應該係玩game 唔係玩機 , 出咩機都會買

btw 任豚要J 求其拎左寵物小精靈銷量已經屌打哂ps d game啦 , 有咩好J 呢

如果Psv有高清mhp，贏咗3ds十世啦

睇埋MH係3DS既數據先講野啦

又一個幻想真係一隻驚定生死既小朋友

易玩啲，吸引多啲玩家咁冇咩問題
可能到時啲怪勁好多呢
佢設定都未出，找個人9up 2句唔洗咁驚

岩呀
但一話玩PC版就比人咬

之前點解冇人話3DS D狩技係 "易玩啲，吸引多啲玩家咁冇咩問題"

d人話佢唔好就係驚佢出得唔好玩呀
就好似話回復藥可以cancel呢樣野就係驚佢少左種計timing元素驚佢淪為博血game
唔好成日用d索狗酸人既思維去諗人地啦

又睇數據?

不知幾想佢好玩

如果dc有FF7，贏咗ps十世啦

邊個咬
屌佢老母pc乃三界之神
神都敢咬？

亂獲其實又係咩意思，呢個真心問

Psv...高清...?

我個人唔係好中意狩技
就咁禁一個制就跳哂劍舞咁片幾十刀冇咩意思
如果要人Chok 出黎咁仲有遊戲性

其實之前都見有跳跳咬斬龍,不過你斬兩斬就無左件事。

起碼高清過3ds

即刻諗起隻地球防衛軍

查下遊戲銷量先講野好冇

D索索有愛
唔通將部PSV由960*544改到上1080P都要話你知咩

根本gta丶gvg丶mhp成堆以往係psp成功的作品，psv都無出

其實老任死忠又應該真係唔洗j mh
我應該講有啲買左老任部新機既非死忠，佢地成日j mh 話ps4冇得玩，仲叫人一齊買
呢班人最好笑，見ps4都出mh就好驚冇人同佢玩

其實打mh為左同人一齊連機，我都明白
但唔洗係咁話隻game唔好玩唔mh掛
都未出，唔洗咁驚下？

不知幾撚好賣

有GVG啊

呢邊好似冇
我講果單喺舊登發生
仲鳩到要CAP圖話我只係喺switch post留名酸鳩佢

等左好多集想佢有個似樣既生態圈
cg入面都有電龍打雄火龍
game入面就兩個夾埋打你
有得食花生睇兩隻怪打會好正

呢度邊個話想隻GAME唔好玩, 點個名黎睇下

咪就係唔出mhp係psv先搞咁

又扮睇唔到咪冇出

救機神作 正日已經跌破400

psv有exvs force呀, 但係變左垃圾咁解

又比位人入
清還清 高清full hd 係一個standard
psv 個mon 都上唔到最低標準720

佢好似話第二集已經想咁搞，點知無左聲氣

你話係咪係囉
你CHECK埋PSP既MH咩銷量先啦

544p叫高清
咁Switch咪全高清

出係psv我就會買，唔係個個都係mh死忠
為mh買3ds，不了

所以以前好憎人用雙刀
但隻game就係會慢慢咁發展
有啲人覺得好撚型，咁又引多班人玩

你係PSV死忠姐

都唔係正統作，個隻垃圾黎

PS4有死忠我諒解
PSV都有死忠

條友似曲線

抄低你呢句先
之後實有用

之前只限設定同cg動畫上面,如果真係有既話借好吸引
但當然要睇埋其他野

2代d跳跳係會打隻龍
特別係響佢訓緊覺我三儲力緊果時打醒佢
4代跳跳就合理好多會主動9縮

比件地平線你

所以我不會買mhw，九成唔好玩

出switch, 唔玩
出ps4, 都唔玩

出psv佢就玩

即刻有人講啦上面

留名等睇嘈到出game嗰日

上面果係索索黎

會嘈到capcom執

買左機既就會咁

藍波玩具撚黎

psv 死忠怒打ps4

老老豆豆我都有d 亂

講咁耐原來係索索內戰

睇唔透
好多痴線佬

點解會係買部機番黎等隻game公佈話出
而唔係公佈左先買機

我諗唔明呢類人個腦生左係邊

入黑洞啦

我係sony死忠

屌 一陣人地up一堆psv大作出黎打你面真係幫你唔到

呢位巴打個企位真係深不叵測

其實多機撚真係無呢個問題 , 佢出咩機都玩到有咩好煩

當然有d 人類進化到剩係睇到4k 畫面出響其他機度全部都垃圾game就另計啦

遲早我部ps4都變埋垃圾

Psv隻gvg垃圾，ps4新個隻gvg

最中意佢以前果d 生態片
可以睇隻怪平時d習性
好似睇discovery channel咁
同埋又比到真實感個世界

以事論事

PSV啲所謂大作都得啖笑
3DS除左mh之外 起碼都有Zelda同火焰炆章玩下

x2

型就真係幾型
但佢要人特登篤個screen出技有d怪雞
冇左動作game feel

其實你慢慢就會發覺好多時係一啲極端索索幻想其他人係任豚攻擊緊自己

頭兩集既cg係discovery channel, 之後變晒質

兩隻怪打到半死你去執雞會勁易玩

有諗過隻怪如果殺左對方會食佢
加佢d hp落自己度

你玩過就知其實唔止篤mon先出到 , 有時會唔覺意手殘出左

你當pkm死架

係咪真正咁重要咩
問問題條友究竟係想得到啲咩？

佢有形象架

唔知mhw 既真實會唔會包埋呢樣

宗教信仰 聖靈充滿同埋救贖

老島民

我唔鐘意啫 冇否應過pkm受歡迎喎

btw 恐暴龍肚餓會埋黎食你打死既龍條屍

如果有嘅一早打鑼打鼓咁公佈啦

變左忍界大戰
雷狼龍打泡沫龍好撚正
2種style都

係我身邊有啲買機為mh既朋友
而加話ps4出得都唔方好玩
所以先入為主
的確老任死忠無論有冇mh都差無幾，已經進化到唔會理人玩咩唔會酸人既地步

以往永遠唔會互摳

傳說話會食左d斷尾
但我一次都未見過

要酸都唔會酸mh啦

呢樣做得幾好
好憎隻野
見親佢都請屎佢食

唔知有冇古龍打
睇炎王龍打鋼龍

你覺唔覺有主機信仰先係退化個個

已經自成一角

只可以講mhw有伏味

上太空捉麒麟

佢地之前係咁叫我買機，跟本想找人陪佢

出隻格鬥game MH拳

如果ps4同ns係佛教基督教
psv一定係邪教

好似鬼武者無賴傳咁

主要係mhw trailer風格同舊有系列唔同
佢條片其實充滿西方遊戲元素
導蟲就係一個好例子
以前隻怪喺邊礦點喺邊全部靠自己搵返黎
導蟲就好似歐美game d引導線咁
完全係為唔用腦既玩家而

如果capcom仲會出cvm
9成9會加個獵人落去

全部都係高溫體液教唔洗爭

cvm trailer有豪山龍

cvm而家已經有豪山龍啦 有獵人唔出奇

另外有樣野想講講
MVC參戰LIST同MH脫任都係已經傳左一排既rumor
而且係中撚哂
你話某D廠冇打手扮流出真係冇人信

GK又~~~~~中!

好期待下期啲game雜誌封面

咁事實上你要知道家用版mh 的確係差左陣面對面連線味 , 當然你可以話而家網絡世界坐響梳化一樣得 , 原諒我係老一輩玩家 , 我覺得面連同遠連相差好遠 , 就連aoc 我都覺得面對面好玩好多

都係果句啦 , 場就應該會捧既 , 但係無得拎出街就真係唔知自己玩到幾耐囉 , 無得搭車食飯返工偷玩 , 一日爭好多個鐘啦

知唔知kddi係咩

其實有導蟲呢個可能係為左增加探索呢個元素而設計
以前MH隻龍個初始區係定左(e.g.森丘火龍一開始係山洞
而家因為個地圖大左2,3倍, 可能因此就冇左初始區呢個設定而周圍走
咁導蟲呢個系統就係先要求玩家係地圖搵d怪既痕跡黎養隻導蟲
收集到一定數量既導蟲就可以幫你係個大地圖到搵到條龍
所以又唔一定係話無腦只係增加左個元素

期待下期gamewave既封面

不過越多訪談越少期待

執左都繼續鞭

呢個post將所有console peasants一次過現哂形

我會等PC版出先買

PC唯一要擔心係鎖區鎖語言

睇怕會
Btw pc d patch會化不可能為可能

唔知，有無全名

我係紅白機同灰機果個年代既玩家，算唔算老一輩

PS4係耶教，NS係佛教
PSV係摩門教
If you know what I mean

mhxx呢

又屈人psv死忠

Mh本來就係online lobby game，當年大家瞎摸摸，用定型文字溝通一樣有風味
而家分拆返手提版（mhxx)，家用版完全冇問題(mhw)（課金版，不了）

利伸我都係紅白機時代玩家，但老玩家冇咩值得j

有高清psv

PSV出芒亨就玩

唔係你講架咩 邊個屈你

鐵定留守！！

重回正軌！

GvsG有出 不過伏到仆街

撥亂反正

還我河山

出psv只係有想玩的game，eg: gundam breaker。之不過如果psv出mh，會順手買埋

其實我又明佢既諗法,
3個fd見對面連線玩,一齊叫一齊笑係最開心,
而家個個要返工同湊仔女,就算難得見一次,打左一半都比老婆吹湊女
一係就11點幾得仔女訓晒之後靜靜咁一齊online打。

免費都唔會玩

IGN People's Choice
What's your pick for the most impressive game of E3 2017? Cast your vote now!

Super Mario Odyssey 32.44% (9,605 votes)
Spider-Man 17.88% (5,294 votes)
Anthem 15.26% (4,519 votes)
God of War 8.14% (2,411 votes)
Other: 4.93% (1,461 votes)
Star Wars Battlefront II 4.39% (1,300 votes)
Assassin's Creed Origins 3.75% (1,109 votes)
A Way Out 3.65% (1,082 votes)
Wolfenstein 2: The New Colossus 3.06% (906 votes)
Middle-Earth: Shadow of War 2.31% (683 votes)
Far Cry 5 2.3% (682 votes)
Sea of Thieves 1.87% (555 votes)

Total Votes: 29,607

IGN玩逼害

歐美不嬲唔太好mh嫁啦

美國本身就一大堆真心老任fans同任豚啦
睇下淨係出Metroid Prime 4呢三隻字,已經全部人J到差d精盡人亡就知

駁唔到

你睇下班鬼佬仆街mon fans真係好痴線

『モンスターハンター：ワールド』開発陣インタビュー！ フィールドの広さは従来作の約2倍？【E3 2017】(1/2)

――まずお聞きしたいのですが、『モンスターハンター』シリーズにおける本作の位置づけは、ナンバリング相当になるのでしょうか？

辻本 そうですね。コンセプトとして、“いまの時代に作る『モンハン』”という思いがありますから。スピンオフ作品ではない『モンハン』です。ただ、『モンスターハンター5』というように数字を付けてしまうと、「難しそうだ」と構えてしまう方もいらっしゃると思いますので、『モンスターハンター：ワールド』としました。

徳田 モンスターを先回りしておびき寄せたりといった、遊びの広がりも確保したいですし、リトライもしやすくしたいという両面から、キャンプを複数置けるようにしました。

辻本 最初はキャンプがひとつしかないんですよ。自力で新たなキャンプを作っていく仕組みです。

藤岡 シームレスなエリアでモンスターが追いかけてくるため、従来のアイテム使用のモーションではさまざまな面でネガティブな要素が生まれてしまいます。そのため、あのモーションは撤廃しようと

藤岡 モンスターの様子を観察して、残りの体力を推定していただく楽しみのため、従来作では絶対に入れませんでした。ただ、グローバル展開にあたって、“あとどのくらい攻撃すればコイツは倒れるのか？”というモヤモヤを抱えてしまうプレイヤーがこれまで以上に増えてしまう懸念が生じました。そこで慎重に考え直し、体力バーの表示まではいかなくとも、斬り付けたときのダメージを表示することで、自分がどのくらい活躍しているのかが視覚的にわかるようにしています。

辻本 従来と同じ14武器種を用意しています。

徳田 ヘビィボウガンは歩きながらリロードや射撃を行うといった、いわゆるTPS（三人称視点シューティング）に近いアクションができるようになっています。『モンハン』独特の“弾によってアクションが変化する”といった要素も健在です。ガトリングみたいな弾も含めて、いろいろな弾が撃てるようにしていますよ。

gta依家好似唔想比資源出手提版既故仔
nds/psp年代畫面更差都有2款定3款手提作品
黎到呢代可能真係GTA5已經夠食,唔想再諗出喺3DS或者PSV度

豬鬆都已經收左皮啦
GameWeekly都唔會亂黎

GTA ONLINE夠佢玩多幾年先出6都得

貼吧有全翻譯 不過蝗語

我就係咁，所以switch真係好正

所以佢兩線行走我絕對支持
而且今次講明打鬼佬市場，我都真心想佢成功
Gapcon唔好再交行貨就得

真獵人玩日版大
唔係唔識睇掛

辻本出MH
有保證既
岩唔岩玩就另一回事

不過重弩真係每代都嫌唔夠勁
可以邊行邊reload/射

有幾個營地,可以自己整營地。
話要自己觀察條龍有幾多體力同自己既攻擊有無效。(唔係不嬲都係咁?)
裝子彈可以一路行一路上彈

係mhxx好勁

重有無左用item既動作?

藥可以邊行邊食，子彈可以邊行邊上，咁我應該可以合理推斷磨刀食肉等等既動作都應該唔洗企定定，可以邊行邊做啦

食肉都係可以邊行邊食，磨刀就真係唔知

2自填老山炮屈到爆喎

明明4開始重弩先係FINAL BOSS

4有黑鎧重弩
4G有千刃重弩
黎到XX更加唔駛講

好難講, ps4 pro cpu仲係notebook級數, 無預過人開60fps
你見所有食cpu嘅特別係open world遊戲係ps4 pro都係30fps
希望sony唔好逼到得pc有60fps但又玩唔到

30FPS好似係因為開發GAME個時CAP左30咋WO

只有獨佔game會咁做, 跨平台幾乎console就算係30fps pc版都係60 fps
手掣未必咁明顯, 但用mouse仲30fps係會lag到仆街, 好多玩家會負評

Shit，啱啱fb見到台灣巴哈有篇野講mhw試玩（？）

打怪唔標血跳數字係咩玩法

屌唔講以為自己玩緊手機版芒亨

希望可以自己設定睇血定睇數字

感覺標血會係歐美同日版既分別

自己設定已經無左意思la, 有幾多人會突登關左佢
標數字聽落好怪, 變左ff咁

有個好大既數字彈出黎代。表斬得佢好痛囉

破壞場景入新區呢個概念喺P3有出過
凍土冰碎龍冇血會爆冰返巢訓

怪互打就參考韓國之星2

怪互打我覺得以前唔係做唔到
其實MH4G實景過場已經做到千刃同蒼火隻抽
當然你都可以話過場動畫同實戰2回事

真實撚對於跳數字唔標血有咩感想

龍黎架，中刀唔係唔標血呀？

我要真實性幻想 你收嗲

希望可以熄左佢
自己記肉質仲好啦

屌狩技果part真係笑死人
唔係強制性要用，用番獵人style加緊急回避既的話，可以有幾誇張

咪又係可以mh2/4咁玩

屌蟲棍同騎乘都係多餘，一場騎得兩三次，頂盡咪當放麻穴咁

真係為屌而屌

mh4同x我覺係好玩咗

唔係tri已經有咩，彩鳥call恐暴，點知比恐暴咬死

睇文字描述 好horizon zero dawn

水龍無左氣功條數點計

當果班屌X狩技好唔真實好中二既人發現W都有狩技時
BTW現時好似得香港呢篇有講有狩技
睇下20號會唔會有多D情報

實戰做唔到好正常
韓國之星2都搞左兩年先唔lag

未試過出現
要講既4都有兵比娘娘射落海

係戰術

跳數字還跳數字 點解要cut左d 噴血

相信關歐美版審查問題

如果係因為咁，咁可能冇得較喎

歐美唔係好撚多暴力驚既咩 capcoin 唔想升上r18?

冇留意以前既美版MH係咪都係咁
但有印象好多日本ACG野要SELL去日本都有好多衣著/血惺場面要改

MH一路都係CERO C(15禁),PEGI 12,同ESRB TEEN

台仔report:

這次還是有隨行艾路（雖然目前看不出有做什麼事）
NPC 配音時會把整句話都講完
地圖無接縫，但還是有大致上的區域分界
怪獸之間有捕食、防衛地盤、群聚共生等生態表現
「導蟲」會指引玩家抵達狩獵目標身邊
獵人可以透過道具（隱形斗篷）或是地形來匿蹤
這次給怪物造成的傷害會跳出數字呈現
採集不用停下來，進食也不用被固定在原地
過去登場的 14 種武器都可以選用，皆有微調
怪獸不會噴血，但是有部位破壞效果，也可以斷尾
可以騎乘怪物，指令變成 QTE 模式
獵人在任務中回營地就可以換裝
場地可以觸發非常大的地形破壞效果
鉤索施展出的動作讓獵人機動性更高
同一個任務之中也會有日夜變化
場地上有許多物件可以取代原有的道具效果
即使一開始是單人模式，打出信號彈就能呼喚其他玩家
溝通方式新增表情符號

隻貓識行好假

R痕咩

佢話大劍一下都係十幾，其實弩打幾好正常呀

跳數字既話我有興趣想知道d 狩技係打幾多

打怪無血噴出嚟真係....

D數字好冇魄力

鬼佬驚唔係先多茄汁咩

張圖示意圖黎

咪係，甩手甩頭都得

唔係又係d左膠愛護動物人仕掛

諗番xbx都係咁

會唔會好似d mmo咁明明中左但係出個miss出黎

至撚憎呢d

自膠

horizon zero dawn 都無 應該唔會掛 你動作驚都有回避真係好撚煩

我唔係好理d 數字係咩輪廓咩顏色 , 問題係無血呀 !!!!!

由一開頭見到d 畫面初步系統好期待 , 到而家越多資料越膠

其實係咪3d 版 xx + 手機版既跳數字家用遊戲咋

btw 我仍然會捧場既 , 我係真獵人 ( 唔係真實系獵人.... )

希望有得唔顯示傷害 低火力不願面對

個數字講左唔鐘意可以熄左佢

同狩技有冇除左香港果個網媒之外既SOURCE

唔洗過區
我已經會試

點都會試 睇報導就話唔好玩同班真獵人有咩分別

如果佢報導話係課金抽蛋game
我一定唔試

只出手提版都一定唔玩

問題係唔出手提版流失既玩家一定俾加入既玩家多.... 到頭來無錢賺又係無下集

可以用電視打機既時間每日都未必有1小時，
所以未必會試了

我唔鍾意底頭玩姐

Btw switch解決到呢個問題

舉高黎玩

會殘廢
不了

其實都係香港人先係咁o者
外國同台灣反而鍾意留係屋企玩，而家網絡咁發達，係屋企連咁方便

上twitter睇睇

面連有面連既好 當面互屌爽好多

agger
面連先好, 網連淨係可以屌空氣

等睇有人話老屎忽阻住地球轉 , 阻住人類進化 , 阻住宇宙運行

唔知幾時開始玩得耐一隻game係罪黎

點解mh老屎忽係追求面連
而唔係初代嘅網連

why not both

psp年代已經成日用wifi手指多過面連
毒撚唔想出街俾人眼超超

一直都話兩線行走絕對支持
但唔好用老屎忽大人囉

我就1半半
有出coffee食屎食左半年

之前有索索話面連已out , 現今世代全部要遠連 , 無得面連 who fucking care ?

psp年代過兩千個鐘全面連 , 是否同班fd 太毒

3ds 年代就七三比例 , 七成面連 ....

MONSTER HUNTER: PARK
MONSTER HUNTER: WORLD CLUB
MONSTER HUNTER: PORTAL
MONSTER HUNTER: UNIVERSE
MONSTER HUNTER: LAND

有人結左婚，有人溝左女
咁易面連咩，星期六日時間唔係自己時間是常識吧

上集網連我都要陪左囡先
不過今集已經唔洗

熱烈地彈琴熱烈地唱

條路自己揀

男人真係好犯賤

有機打既時候就唔想理條女 , 到寂寞到要打另一種機既時候又覺得條女好緊要

啱阿，所以有女個陣會揀陪女先

你地真係好仆街

熱烈地彈琴

PS4『モンスターハンターワールド』関連の新たな商標が見つかる 月額課金制は確定か

MONSTER HUNTER: WORLD CLUB

堅定流呀

等睇人棄 game

前幾日重有班仆街笑鳩人為左mh買switch

未firm到 佢都答得好曖昧下

家用機MH 收月費是常識吧！

雖然作為想買game既我唔係好笑得出

但係我又想問下呢個post 果d 索索而家咩感想

我都唔想佢變月費制

人黎架 , 人地都要食飯架

要收月費咁續咩作

係堅就正
好過無限dlc既

唔會有dlc , 不過有monster hunter world g

月費=冇dlc?

咁要呃錢到咁 我都冇辦法既

唔好跟車太貼住

收月費其實只係小問題,
問題係隻GAME玩既模式,
MHF式刷刷刷同一隻怪幾十次都只係刷想打既怪既入場卷,
哩種模式真係慘過返工

BTW~~真係有人話當年PS2 既 MH2 , WII 既MH3 都係收月費，
所以家用版收月費係正常

由買硬變做觀望

手提版都係不斷刷怪
手機版mhxr都係

卡片版 街機版 同 轉珠版 應該唔算

月費=/=課金
一個月費大家同等，還可以
但月費完重要再課，真的不了

係 你地都係收一收油先
如果有咩ver 咩ver 就都當移植作唔洗錢
咁佢句野就成立 要月費

ff14

MHF既難度同次數唔係手提版可以相比
手提版我仲可以著歡樂裝同D FD哈哈哈就打完一場,
MHF唔全力屈死隻怪就係畀隻怪屈死你

MHXX打超特我真係唔敢哈哈哈咁打

冇玩mhf
想問要整一套唔會比人踢出房嘅頂裝，要幾耐
Mhxx要幾耐

幫d game書度定副題先 MH原點回歸！

你可以哈哈哈咁比隊友屌

講真 睇你有冇心機玩
2隻我都1日就ok

人人唔同 冇得比較既
人比人 比死人

乜唔係講緊MHXX歡樂裝同D FD哈哈哈就打完一場咩

做乜又講到去頂裝

平既話可以接受

唔踢出房 同 頂裝 有好大段距離

係

Ff14 好似有plus嘅話會有折頭
Gapcon

mhf 玩左兩個月無玩 , 場場趕火車 , 連玩咩武器都要限埋我 , 不了

好似ff14咁
主體$月費$ dlc x n $

限速射~~

而家咁樣 , 你地叫果班任豚前任狗後既索索情何以堪呢 ....

硬左咁耐卒之有得丁 , 點知而家越多資料越打臉 , 腫過中左面目全非腳

利申 , 由必買改為應該會買

呢樣係我唔中意f既其中一個原因
仲要台牌岩岩出打尾晶已經係咁

你幾多年前玩？
同埋係你冇入獵團既問題

係 ps4 打隻mon hurt 先要比psn 年費之後買game 再比月費。我相當有保留。 還我正統mon hurt, mh2g 後堅無正統

呢個模式咪即係mhfz

速射？ 上到g位已經冇玩速射
你又好耐歷史喎

都係計劃買pc

我係台版果時玩咋~~後尾因為追唔上大家進度，所以先冇玩

唔係跨平台連線，買PC會好D咩

我係台版一開就玩啦 , 點知真獵人比人歧視 , 所以唔想玩

頭個浸玩下都ok 既
到今時今日仲要月供隻game 真係不了
ff14 都棄左10 世
佢同廠隻DDON 都唔洗錢啦

冇跨平台
同埋佢今次咁樣分區分平台
唔入pc會唔會鎖區鎖語言

你個台版係 新斷線定capcom？
如果係capcom版 初期我都唔覺有限速射喎

pc有vpn 冇問題
我驚到時 啲人個個都開心版

台版~

岩岩開服新幹線 , 之後係咩唔知 , 我都係晶尾蠍果期唔玩 , 全個版都係叫緊三雙刀一笛手

我試過三雙刀一笛手咁打左一晚，打左唔知幾多隻，打到個人有D麻木

認真一問，PC會多D人玩？

月費制鬼佬受唔受呀

疑問句嚟㗎喎

月費制
open world版mhf

真係難講
wii 個陣都特登免費比美版mh3

姐係超早期新斷線啦
capcom版有機會見到你講既情況

就算係新斷線版
你有入獵團 見你新手都冇限你武啦

多極咪又係4人連線
pvp咩

高清但無血 搵鬼玩

咁佢又冇直接答要唔要課金既

FF 都可以行月費，左右遊戲機生死嘅 MH 點解唔得

答得好曖昧

MH WORLD激死Fans！DragonDogma+中國MH ONLINE！？

16/6/2017 UPDATE：
– 遊戲並非OPEN WORLD
– 所謂無縫過AREA就係將原有LOADING畫面變獵人行窄巷/游水過區畫面
– 怪物會顯示血量 及 受傷數值 (中國MH ONLINE特色)
– 怪物不會噴血 (中國特色…點睇弱點?)
– PaintBall變螢火蟲，獵人無需再丟色彈，變成用蟲黎追蹤
– 無水戰
– 地圖有傳點，即時傳送隊友隔離幫拖…超越MHFO既戰鬥玉?
– 番營地可換裝…即係龍職人場場幫你運百幾件甲去營地比你打獵?
– 回復藥/道具完全無硬直+可以cancel使用
– 騎乘狀態變成QTE (GOD OF WAR咩..)
– 採集唔駛停低挖
– 無搬蛋任 (屌!)

你見今日班狗衝撚冇聲出就知咩事

遊戲內容佢點出 我都會買
我宜家淨係想知 係咪玩月費

– 所謂無縫過AREA就係將原有LOADING畫面變獵人行窄巷/游水過區畫面
呢個我中意
以前D地圖過區都成日FF中間條路係咩樣
解決到呢樣就算唔出新圖都好好玩

但唔係話左冇血條睇咩

Zelda 都整到openworld啦，Capcom連一個地圖仔入面擺啲樹擺啲洞，再擺幾隻怪都攪唔掂，渣架

我覺得有少少語言偽術 feel

乜原來隻xx都要比錢上網打
一直以為免費

講緊任記個連線service 好似ps+ 咁
唔係隻game 本身要月費

WiiU平台隻3GHD真．免費

唔怪得一年都收咁平

所以話d 有hd ver. switch ver.尾都當移植
咁既話mhw 就...

咁認真回香港網媒,仲要係容癌腐仁出品既文做咩,日文都唔知識唔識多隻啦

等20號睇日本廢up好過睇華文媒體

笑撚死

希望20號有多d 利好消息睇下

冇期望冇失望

月費制呢點唔好咁肯定住, 小心炒車

係咪都玩架啦

等官方公佈先至好講

老實講，如果好玩既話俾月費都冇所謂。

老老豆豆無血標既傷害係大過月費囉

以前第一次接觸個時就係俾佢噴血效果搞到好驚艷 打擊感超強

過檔啦 人地呢啲先係鬼佬game

可以觀察下
但玩開MH要適應下

巴打們睇左試玩未?
感覺多左好多方便既動作,應該比XX易玩

琴晚先講緊 唔標血跳數字係咩玩法

sorry無睇前面

絕望感

今日先睇到段偷拍片 個怪物互咬出黎個感覺幾好WO

近戰整體個操作都仲好接近原作
但係弓同弩應該好大改動 斬落去無血真係好唔爽好似打緊機械

鬥獸果度既感覺係
兩隻龍就係度打, 班獵人就係度抽水
咁以後既玩法即係引左怪再做抽水獵人 ?

佢D地形/鬥獸互動俾我感覺好似加騎乘/拘束彈咁
只係多個條件俾你觸發黎引發大硬直輸出

你獵人咁高跳落街咩事都冇
人地咁大隻龍跌落街就碌地碌成10秒

段片開唔到
巴打有冇第二條link

屌 嬲
有冇backup

真實呀，龍黎架，都一樣會仆街架嘛

做唔到仆街仔

如果好似mhf秘傳裝咁刷刷刷我真係死俾你睇
整5粒珠打足我成個月

reddit大把人backup左放心

2:51曝光正常番 可以由果度開始睇

話要潛行果件仲有咩好講

其實都預左最初條片純show下可以點
實際有冇人咁做係另一件事

呢隻game個模式如果都要月費制就真係幾仆街
應該唔洗掛

睇完試玩又唔差,即係E3條片拍得柒

E3條片show資訊多, 將D新舊原素show晒出黎

但係搞到完全變左別GAME

彩鳥call惡暴龍我都係食花生嫁啦

d音樂好侏儸紀公園feel

點解會聯想到月費

追POST

如果Capcom host Server, 以前都好似要另外比月費

唔好比完月費再收課金就得

呢種手法真係好討厭

唔玩課金，玩DLC都死

將D怪分拆出售 逐隻賣

今日個風向係點？

每隻逐part出

課金抽素材

打擊感，音樂好鳩，

其他都好正咁

冇血點用無雙洗頭呀

1石 + 掉逆麟機率
2,石+ 掉天玉機率
ETC

其實係咪保持住一個勝者態度出黎講野會岩d?
條片又無話唔可以潛行, 而且又有引佢去火龍巢呢類策略,
做乜尻???

留名先

有冇人開定post 2

我想睇下D失敗者隻手仲可以拎到幾多粒沙姐

毒撚keep住比人當狗撚

咁你堆point又帶出到d咩 帶出到我幾錯?

帶出你條on9大鳩人之前用下個腦先

明知咁多同伴比人類獵殺左都仲追住D人類
真係好唔真實

係鐘意既去咩機都會玩
當然都中過伏入左隻mh stories

呢D都唔少人好評

MHS伏在邊

講畫面而言MHS係3DS咁多集芒亨系統畫質最好
FPS60呢下癲

空之王者(笑

等 手提機. MH 5 出啦 ,
MHW 係新作 , 新系統, 但唔係真正 MH5
個名都唔同, 定位唔同

佢呢集似係想行返1/2集果條線多過後面, 係個狩技同無血之外無咩問題

1/2個條線姐係咩

潛行同戰術

見你d係mon後面玩嘅毒撚當然追住黎打啦，玩鳩毒撚人人有責

面連佢應該冇咁放肆

第一第二集初期係有sell生態 之後無晒

其實之後佢有想做
不過做得垃圾姐

除左第一次見到有cg仲有d咩 ?

結果咪乜鬼水中戰同狩技

生態喎
有試過整怪互咬
一兩下囉

偷蛋呢d任務都係佢賣點黎,
第一次玩你偷隻火龍蛋然後比佢追9條街都係一部份黎

水戰大把人讚
但水戰好難潛行冇乜戰術
讚果班都係無雙撚

兩隻跳跳互屌, 然後圍你

潛行獵人仲有入黎咩 做咩係咁提

有呀 霸龍食撚左條鎧龍囉

都唔真實既 有咩可能每次任務得唔會打打下多其他龍黎爭食

狂打錯

有係度喎
唔止一個講架
驚到要潛丫嘛

慢慢抽飽佢

生態呢d gimmick野黎姐
mh 最重要咪又係同條龍單挑combat 你估玩緊動物園sandbox咩

咦唔係喎
潛水咪潛囉

龍黎架

中一玩mh2都未到p玩到依家想轉下手勢,
家下係轉玩法又比人屌唔轉玩法又比人屌
間廠就快要由玩家run先至合佢地心

幾時屌廠啊

龍真係好真實

其實老山龍 沙漠船 蛇王個幾個quest咪係借生態/用場景既fight
始終我都係鐘意專心同條龍你一拳我一腳 呢d夾硬質你跑黎跑去搬野/過phase 好煩

X2 鐘意專心打龍
打機係為左自己打龍唔係睇條龍打龍

[PS4/XB1/PC]Monster Hunter World討論區(1)

996

潛行獵人